Hd幼教 lingu vs OuLispace

求各位大佬俾意見
Lingu 定 oulispace好
上網見到ou資源好似多d
但係lingu始終係八大

呢位c/巴打
唔該曬你嘅提醒
我記得呢個
但因為急住新學期註冊
所以想問問先
Btw光復香港

2間都....ou應該會好啲啲

有同事今屆ou畢業話好多同學都搵到工
我自己都係ou 搵工冇咩困難
我諗ou都唔係差既
Lingu 係咪今年開

Two shit

Lingu已經開咗幾年不過冇咩聲氣

如果有料點會揀呢兩間

你咁講得罪左幾十萬人

唉
想入教大
但成績又未到

你幾分呀
Asso上返lor

12
但死左英文
而家fd升hd既垃圾

12分有hkcc啦

Edu>ive>ou>明愛=耀中=lingu

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

原來係咁....

唉
唔係幾識玩呢個教學制度